廁所真係我嘅好朋友

想當年，高中轉校淨係識到一兩個朋友
每日lunch差唔多匿埋起廁所對住廁所門玩電話、思想人生